# LapsNews

Primeira versão do novo corpora de texto baseado em extração automática de
textos da web. Versão atualizada do antigo LapsFolha, agora com 120 mil frases.

__Grupo FalaBrasil (2019)__    
__Universidade Federal do Pará (UFPA)__    
Cassio Batista - cassio.batista.13@gmail.com
